點先可以令個膊食得應啲？

日成日都第日斜方酸痛過膊頭
好似又白做左一日咁
求指教

搵人禁實你鈄方 唔比佢借力
一係做輕啲

邊個動作出錯呀 側平舉？

用錯力囉

推膊

點樣可以易啲用岩力

如果自己一個做gym呢
太輕好難feel 都係推緊15磅

推多幾組

推膊都推唔到膊 用機定啞鈴定史密夫

輕d feel下先 咪縮膊

要學識沉肩,鎖背. 你用斜方肌力因為無沉肩

推膊已經比較難用斜方肌架WO, 你膊好緊?

放鬆啲唔好急
新手一急就會縮膊 一縮膊就唔會食得應

斜方大仲型

手肘曲少少

1組熱身 加埋五組

啞鈴

你咁都推錯都係用機啦
你身高體重幾多

摸索中 好難

都想學下
16x
75kg

收到 學習中

每推一下 刻意沉左膊先推上去
你sure喺因為推膊？

唔係唔比你學 而係推機感受到 再去推啞鈴
我開頭都feel唔到膊

操左兩年 個膊都冇痛過